呢條印度妹每日會比人強姦幾多次？？？？

上2個星先講完
今次得三張圖

男人黎

Old news is so 唔識串

夠白果d 上等人黎 唔洗比人姦

印到啲女係街比人輪返著返條褲返屋企沖個涼就當冇事發生過
最緊要唔好攞人命

有錢人有後台有保鏢

一睇就知係高級族姓非富則貴啦。

印度佬唔鍾意呢d 架

有錢女搵人雞姦d賤民都仲得

高種姓，冇人敢

又loop

幾多次唔緊要最緊要有一次有我份

落order姦人就有佢份

輯相靚, 平時好一般.

白人黎？

印度人審美唔同，呢d係佢地眼中係豬西

印度人輪廓係幾靚，皮膚白的話就完美